[扑野題]RION VS IRON MAN

揀邊個同你扑野
RION
IRON MAN

Rion Man
宇都宮奇俠

我條女幾時返嚟